\documentclass[a4paper, 14pt]{extarticle}
% \usepackage{cmap}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{mathtext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{multicol}
\usepackage{misccorr}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{flafter}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{nccfloats}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{minted}
\usepackage{mdframed}
\captionsetup{compatibility=false}

\lstset{basicstyle=\ttfamily\small,
	showstringspaces=false,
	breaklines=true,
	frame=lrtb,
	numbers=left,
	extendedchars=\true,
	language=Matlab,
	texcl=true
}
\usepackage[left=1.8cm, right=1cm, top=0.8cm, bottom=2cm, 
bindingoffset=0cm]{geometry}

\DeclareSymbolFont{T2Aletters}{T2A}{cmr}{m}{it}

\begin{document}

\input{titlepage.tex}

\setcounter{page}{2}
\tableofcontents
\BeforeBeginEnvironment{minted}{\begin{mdframed}}
\AfterEndEnvironment{minted}{\end{mdframed}}

% \input{part1.tex}
\input{part2.tex}
\input{part3.tex}
\input{part4.tex}
\input{part5.tex}
\input{part6.tex}
\input{part7.tex}

\section{Выводы}

После оценивания различных классификаторов можно сделать вывод о том, что лучше всего работает KNN с 7 соседями.

Самый простой классификатор - наивный Баейсовский классификатор работает хорошо, если данные можно легко разделить линией (или плоскостью для многомерных данных). Кроме того, Байесовский классификатор позволяет с помощью априорной информации задать приоритеты для отдельных классов, если заранее есть информация о частоте появления событий.

Метод ближайших соседей работает хорошо и быстро, но требует достаточного количества соседей для правильного распознавания. Если задать недостаточное количество соседей, то в области, соответствующей классу, могут появляться <<дыры>>.

\end{document}